# Система регистрации обращений

###Принцип работы системы

Информация регистрируется оператором посредством заполнения формы обращения.
Обращения отображаются в таблице, последняя запись верхняя в списке.
Каждая запись имеет статус, который изменяется оператором в таблице обращений.
После сохранения обращения должно происходить уведомление посредством email двум адресатам - администратор и заявитель.


## Требования
```
ExtJS 6.6
Python 3.6
```

## Установка

Ставим пакеты
```
pip install -r requirements.txt
```

Настраиваем конфигурацию в файле config.yaml
```
database:
  uri: sqlite:///contacts.db   // название файла с БД

smtp:
  server: smtp.gmail.com:587   // smtp сервер для отправки писем
  email: <email>               // почта с которой будет идти отправка писем
  password: <password>         // пароль от почты

admin:
  email: <admin_email>          // Почта администратора для писем
```

Стартуем web-сервер
```
python run.py
```

